大美督水壩直升機坪 現「FREE HK SAVE 12」大字

大美督水壩直升機停機坪，今早10時35分，有市民途經時發現停機坪地上，被人髹上「天滅中共」、「 FREE HK SAVE 12」等白色大字，相信是希望市民關注12港人早前疑「被送中」後一直遭扣留在內地，並不獲准與家人或家屬指派律師聯絡一事。警員接報到場調查，列求警協助案處理，暫無人被捕。

推推

黑警又要守水塘

藍屍有排油

推推推推推推

邊撚個咁得閒報狗

推推推推推推推推

但係被單車塞爆曬

藍屍遠足友?

推

黑警要守水塘了

癲

寫咁大好多時油完都仲睇到
除非佢畫個四方形，但咁就你話齋有排油

筍位, 個個爭住去

邊個寫 omega?

其實成個壩都係Stand With HK, Stand with Thailand,由頭寫到尾
好多謝有手足咁有心機

靚

成個圓形油黑佢

可能署名?

好勁

如果個停機坪係噴左習大大個樣落去
機師停係上邊係咪就犯國安法？

Push

關Omega咩事

依啲就即刻有十幾個部門黎做野

心諗做咩賣廣告

請人油咪又係用大家d 錢，講到好撚醒咁

外星人

點解一定係牌子名 Omega

會唔會痴線咗少少

課612

Save 12!

可能每架飛越香港上空嘅飛機都睇到呢句說話

大陸又要禁omega

唔一定 不過一模一樣姐

Omega 純粹係字母一個嚟姐

諗起都開心

咁多人去大尾篤實有隻係藍架喎

廣告黎

諗起DC Comics Darkseid

咁佢都有註冊商標

d字幾靚

係姐，但見到幾隻字就報狗佢咪好唔得閒
而家周街都仲日日見到有新噴字喎

我哋要維護國家安全
依啲反中亂港既一定要報警處理
上天下海都有警察幫手

曱甴隻又要去水塘守陵了

班狗今個星期要守埋大美督啦

噴完打電話去撚狗

政治標語就即刻油返
啲鳩塗鴉就唔撚油

手字幾靚

下面仲有個squad
Omega Squad

利申定：噚日經過

手足好波

就黎入冬

黑埔好多恐怖分子

最好啲錢唔用嘅話你有份袋

尋日睇呢單新聞已經見到
但蘋果今日再出

Ω? ω? 個符號佢專用?

咁傷到港共邊條毛

呢幾日咁多人都油到

Omega等於中共終結？

大楷 成個圖案掛

用黃色字寫返上去，黑底黃字

「WE WILL BE BACK」

好波

傷唔到
咁咪咪鬼油走佢囉

又話冇事又要搞小動作

真係凍撚水

蘋果都影到

註冊商標有分class架嘛
佢淨係註冊鐘錶既話關其他類別咩事

感謝手足🙏

omega呈獻

不得了！手足好嘢！

咁唔好油，磨走佢啦

以為植入式廣告

其實係真心自從己亥起義之後內部僅有嘅良心白警都爭先恐後搶守水塘post 因為唔想上前線香港人打香港人

仲有白警？

白警呢樣嘢一定唔會無 只不過係狗隊內部唔會有可能有咩影響力 一係辭職 一係係裡面終日帶住面具過活獨善其身
要白警改變狗隊等同要你加入黑社會去改變新義安一樣差唔多嘅可行性

又可以得閑釣魚

買定魚竿去守添啦

間中都有1-2個再唔收網就變話事人嘅真實情節

不過真係少

好靚 勿忘手足

push

Bravo

正常
講到尾咪又係為份人工
Quit左撚搵得番咁高人工咩

Save 12 !!!

搵班黑警日守夜守啦

上物理堂都唔寫得

好令

仲可以燒野食同打邊爐都無王管.

777都係為份人工

佢無下令屠殺香港人已經好好

其實好多座山都有
行山成日都見到

Omega係電阻resistance嘅單位ohm嘅符號
係咪寓意香港人要有resistance抵抗？

廢老藍屍見到，
call 狗守水塘，班狗好

問題佢有